張超雄提交修逃犯例私人草案 冀十月前完成修訂

行政長官林鄭月娥宣布政府修訂《逃犯條例》「壽終正寢」，工黨立法會議員張超雄提交修訂《逃犯條例》私人草案。

張超雄表示，他提出修訂，讓香港可以與大陸或澳門以外的地方互交逃犯，已取得律政司法律草擬專員發出的證明書，並提交予立法會主席。

張超雄指，台灣殺人案的疑犯陳同佳將於十月獲釋，如要等立法會復會才審議草案，最快要十月第二個星期。他認為自己的草案內容相對簡單，希望主席召開特別會議處理，有望在陳同佳獲釋前完成修訂。
---

陳雲：逃犯引渡條例修訂，由張超雄重新啟動了！張超雄提出私人條例草案，提出只是適用於中華地區除了澳門和大陸之後的台灣引渡協定。即是說，這是逃犯引渡條例的收窄版，只限於台灣與香港的引渡。張超雄極度惡毒，他的私人條例草案有三點危機：

一、這封殺了香港社運人士流亡台灣之路，令他們隨時被引渡回來香港。

二、一旦開啟了台灣的引渡條例修訂，之後再依次開啟澳門、大陸的修訂就變得容易，因為有了先例，只需要適應化就可以。

三、這將台灣安放在中國的司法觀念之內，在法理上妨礙台灣獨立。雖然只是香港一廂情願通過，但也會妨礙國際法理，而且方便一國兩制將來在台灣實現。

原來張超雄潛伏這麼久，現在才顯示作用。他說最惡毒的賣港賊。

屌你老母。。。香港人打生生死得返黎既成果。。。一舖輸返晒。。。